求信用卡推介

唔去旅行， wave 已有中銀， 只計本地食飯，去超市買野， 俾保險電話費。 有無卡推介？

現金回贈

超市買野師奶卡咪恒生enjoy囉

超市買野
HSBC VS啦 最紅獎賞再揀埋賞家居

連登標準答案：自己做功課啦（睇下個負評就知）